上帝係一神獨大 所以肯定反對民主 唔容許任何群眾力量拉自己落台

所以上帝未必支持獨裁 但肯定反對民主

上帝係反對有良知的人 所以有良知的人大多英年早逝

上帝係助紂為虐的 因為好人的沉默係對惡人的縱容 上帝見到好多惡人奸人不停殘害好人 但選擇翹埋雙手 由得好人慘死 所以上帝係支持惡

唔容許有智慧

係睇你崇拜嘅係神定人，分清楚神同人嘅分別，獨裁係人嘅身份令其他人祟拜佢，係聖經裏邊所講一定係撒但嘅操控

即係永遠好嘅就係神 唔好嘅就係撒旦？